開學之後連登D POST好似慢左好多咁

有冇相關流量比較下

上緊體育堂 入咗廁所煲煙玩手機

走廊罰近企，冇交暑期作業

學校廁所屙緊屎黎回你post

下星期一要交暑期作業 啲model answers勁好買 賺左成皮野

比人捉染髮

比miss roll包皮

Miss Yoyo?

yoyo chan

唔洗上堂？

第一日開學禮返半晝